全民屋企裝CCTV影出面有冇得諗

依幾個月咁多單高處墮樓但次次都話冇可疑
一直以黎都要靠附近大廈嘅cctv
但每次都比班狗收買左

如果全民係窗口裝cctv影出面
我睇班狗點撚樣查 點撚樣修改cctv
還咁多位一個公道

推

好計！

集思廣益呀

有 解放軍都係營門口裝啦

Ok ar
但好多cctv 裝置都係海乜鬼嘢（新疆嗰間呢）
一係就360

裝左之後唔洗下下靠啲車cam睇得咁辛苦

有咩非支共牌子㨂
幾錢

推到有IT手足介紹

有私穩條例

要貼明係監視
同唔可對住刻意向住人/住戶
只能用保安做理由
好煩

唔跟規則做影左都做唔到証劇

岩 順便check埋另一半有冇偷跳

忽發奇想
暪住另一半裝cam
影佢如廁
有冇犯法

手足屋企要裝針孔

百撚痴講緊正經野
影條街呀

真

做唔做到証據係一回事
最緊要有片 等啲人唔洗死得不明不白

首先唔錄影 出去都手機錄音先

現在我出街必開錄音 順便隱藏上面個個顯示欄 開埋背景運作 咁就神不知鬼不覺 隱藏錄音 到安全地點先刪

是好建議

Exactly
一直以黎我地都冇實質證據顯示到黑警推人落樓
佢地掩飾得好同埋識收買人

推到上熱門一齊傾

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

低層影街 高層影天台

呢啲起碼要唔洗機留底3日
一般電腦容量夠唔夠?

做緊唔通又話你知咩

望遠鏡都有

藍屍一樣會做

連 P 牌都推

推咗先

仲有就係阻止便衣狗係唔駛登記既情況下亂入私人地方先

點解推唔撚起

又有一單墜樓了

推唔撚起呀

不如全民錄影自己大廈閉路電視

鳩sir

自己買隻pi插隻cam就唔驚大陸監控

#我不自殺

自民cctv自救

呢個唔梗要，唔需要落network 插SD Card就可以,
再衰啲講有起事先check唔需要mon住

一般h265嘅cctv/ipcam，1tb 夠錄個半月1080p (2Mbps黎計)

推！

推到有專家講解

pushhhh！！！

btw
好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

黃色經濟圈推到國際！！！！

sd卡錄cctv，好快玩死張卡。
有nas就落nas，無就買部最平dvr/nvr都係幾百，再揾隻舊嘅1-2tb hdd夠錄好長時間